有無可能申請禁制令禁制無number警員執法?

而家大部分警渣垃圾做野時,無number無樣完全不能被監察.
但根據警例佢地係一定要出示委任證同numbernumber, 本身佢自認無number時都已經犯例. 但要告佢真係難個登天.
但若果申請到禁制令,情況就可能唔同. 一方面可以大家都多個盾, 另一方面亦真正可以彰顯法治未死.

推到有法律巴絲答

推

有撚用咩 你諗下禁制令邊個負責實行？

無 因為依家係人治

係同邊個執行係無闗
只要有禁制令
警渣若果直接違反 係直接刑事 法庭可以直接落Charge 唔駛警渣做野
而且唔係一條罪咁簡單
係可以連埋公職人員行為失當一齊告
到時佢地一定要縮

又若果係政府口中所謂法治
係無理由唔批

1, 警例寫到明要有Number有委任證先可以執法
2, 若果警例只係for reference only 咁就真係人治

不過我想要有再有力條例去申請

執達吏，就算真係唔show委任證，至少都可以拉埋法庭啲人出黎食煙。

冇用架
但係政治現實就係乜都要試

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推呀

希望可一齊做

2019 年 10月

繼續相信制度
難怪可以當豬咁養

自己做唔好成人搵人做

咁相信一個有法律背景嘅人籌備比較好？

應該先禁止黑警蒙面法律面前，人人必須平等

612爆眼嗰位喇沙阿sir 有JR速龍唔可以無number 執勤，唔知後來點呢。